Zerohedge：拜登唯一贏既方法，係進行偽旗行動 （可惜侵侵唔中計）

大意：
- 想引侵侵重手鎮壓，好彩侵侵冇中計
- 因為寄信投票，吹風話要投票當日結果唔係final
要等多幾日收哂寄信既投票
想種票

They used the lockdowns to create an army of ready-made protestors with nothing else to do and little hope for the future.

They structured all aid to the middle class the run out during the height of the election campaign while blocking any further assistance even though the Treasury Dept. raised nearly $2 trillion to deploy as support and stimulus.

The media endlessly stoked fear over COVID-19 to push as many voters to consider mailing their votes in (or create the illusion that is what will happen) to delay certification of the election on election night.

But to his credit, President Trump hasn’t acted the way he was supposed to. He has governed this chaos exactly the way a majority of Americans want him to, as a Federalist. Even though he has the authority to do so, he’s refrained from sending Federal troops into rioting cities, laying bare just how much local authorities are aiding the violence.

He didn’t institute national lockdowns and draconian restrictions due to COVID-19, instead offering aid and allowing the data to eventually vindicate him to the point where even the CDC is now backtracking on how dangerous the virus actually is.

And yet the Democrats insist that the election will not be resolved on election day. In fact, it’s obvious they are prepping the narrative that Trump will only appear to win on election night but, in fact, the torrent of mail-in ballots will change the outcome of the election over the next few days.

Of course, this would fly in the face of decades of electoral statistics where the outcome of the election is almost certainly decided by the time 25% of the votes have been counted and a run-rate to completion can be calculated.

A report from Axios outlines what we can expect.

A top Democratic data and analytics firm told “Axios on HBO” it’s highly likely that President Trump will appear to have won — potentially in a landslide — on election night, even if he ultimately loses when all the votes are counted.

Why this matters: Way more Democrats will vote by mail than Republicans, due to fears of the coronavirus, and it will take days if not weeks to tally these. This means Trump, thanks to Republicans doing almost all of their voting in person, could hold big electoral college and popular vote leads on election night….

… By the numbers: Under one of the group’s modeling scenarios, Trump could hold a projected lead of 408-130 electoral votes on election night, if only 15% of the vote by mail (VBM) ballots had been counted.

And that’s what concerns me most. Because if all of this prep work has failed and Trump clearly wins an electoral college victory, but they are planning to harvest votes for days afterwards, how do they shift the dynamic back in Biden’s favor between now and then to keep the election close enough for them to steal?

More violence is how.

9月17日開始包圍白宮

We are two weeks away from White House Siege beginning on September 17th. Organized by Adbusters, which is a front for George Soros’ partner in crime, David Brock and Media Matters For America, White House Siege is a planned 50-day protest in Lafayette Square in Washington D.C., ostensibly to protest President Trump ‘stealing the election.’

This is a ready-made recipe for a Maidan-like orgy of violence in the nation’s capital to create a false flag event which reflects badly on Trump. Think snipers on rooftops shooting both protestors and cops similar to what happened on the Maidan square in Kiev in 2014.

我覺得寄信係純粹因為佢哋計過數覺得有利
種票喺美國難度好大，風險都好高，班癲狗媒體唔係講玩

班fake news只會咬侵 種票如果拜燈嬴 唔會報

mail同實體票分開點 如果差距好明顯 已經等於有假票

偽旗行動定係反舉美國旗行動厲害d

希望你啱

佢哋依家拗
共和黨99%親自投票
民主黨先多人寄票